[{"question": "https://www.zhihu.com/question/24805214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24805214/answer/147703145", "content": "\nAngelababy \u6574\u8fc7\u5bb9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148898964", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/148935132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/148759744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55758540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55758540/answer/148531919", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8175cm\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56349477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56349477/answer/148844256", "content": "\n\u7f8e\u961f\u7684\u76fe\u724c\u6263\u5728\u4e86\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5149\u6ed1\u7684\u5730\u9762\u4e0a\uff0c\u600e\u4e48\u6361\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49126610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49126610/answer/148841428", "content": "\n\u52aa\u529b\u5de5\u4f5c\u7684\u5458\u5de5\u4f1a\u8ba9\u8001\u677f\u611f\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55985128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55985128/answer/147813553", "content": "\n\u5357\u4eac\u79e6\u6dee\u6cb3\u8fb9\u591a\u662f\u53e4\u4ee3\u5993\u9662\uff0c\u53ef\u53c8\u4e3a\u4f55\u53e4\u4eba\u5728\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5efa\u4e86\u592b\u5b50\u5e99\u548c\u8d21\u9662\uff1f\u600e\u4e48\u80fd\u628a\u5927\u6587\u4eba\u548c\u5993\u9662\u5efa\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/148575407", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/148761237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55819548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55819548/answer/148540284", "content": "\n\u6c42\u6781\u5ea6\u6076\u641e\u3001\u96f7\u4eba\u3001\u7206\u7b11\u3001\u4e09\u89c2\u7834\u706d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/140225622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u8bd1\u662f\u539f\u672c\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u4f46\u5374\u6700\u7ec8\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/148965382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148580310", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32297491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32297491/answer/148849227", "content": "\n\u8ddf\u98ce\uff0c\u6284\u88ad\uff0c\u6539\u7f16\uff0c\u501f\u9274\uff0c\u81f4\u656c\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56349477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56349477/answer/148860684", "content": "\n\u7f8e\u961f\u7684\u76fe\u724c\u6263\u5728\u4e86\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5149\u6ed1\u7684\u5730\u9762\u4e0a\uff0c\u600e\u4e48\u6361\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56302359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56302359/answer/148833986", "content": "\n\u98de\u673a\u5728\u8fd120\u5e74\u6709\u4f55\u53d1\u5c55\uff0c\u611f\u89c9\u706b\u8f66\u63d0\u901f\u4e86\uff0c\u795e\u821f\u53f7\u4e00\u6b21\u53c8\u4e00\u6b21\u767b\u5929\uff0c\u800c\u98de\u673a\u4f3c\u4e4e\u8fd8\u662f\u8001\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35945159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35945159/answer/148797353", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e3a\u4e86\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7f16\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27087800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27087800/answer/65490254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4eba\u575a\u4fe1\u5730\u7403\u662f\u5e73\u7684\uff1f\u751a\u81f3\u8fd8\u6709modern flat earth societies.\u8fd9\u4e9b\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30600653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30600653/answer/119443525", "content": "\n\u4e94\u6bdb\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u6211\u4eec\u523b\u610f\u865a\u6784\u51fa\u6765\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39616486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39616486/answer/148434347", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u54c1\u559c\u5267\u4ec0\u4e48\u7684\u90fd\u5f97\u52a0\u4e0a\u4e00\u90e8\u5206(\u751a\u81f3\u5927\u90e8\u5206)\u717d\u60c5\u7684\u4e1c\u897f\u5462\uff1f\u5355\u7eaf\u641e\u7b11\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385011/answer/149021291", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u4e50\u5929\u8463\u4e8b\u4f1a\u51b3\u5b9a\u4e3a\u8428\u5fb7\u4f9b\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24310216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24310216/answer/148929924", "content": "\n\u4e2d\u836f\u53ef\u9760\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093662/answer/148904596", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u90a3\u79cd\u76f4\u89c9\u6781\u4e3a\u654f\u9510\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u81ea\u4fe1\u7684\u5211\u4fa6\u4eba\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/148799428", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/148608432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148465182", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/148628332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56200675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56200675/answer/148273122", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u771f\u5b9e\u7684\u793e\u4f1a\u6c1b\u56f4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56318042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56318042/answer/148524095", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u6216\u5f88\u591a\u53e5\u8bdd\u5f62\u5bb9\u5404 RTS \u73a9\u5bb6\u5403\u60ca\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22631332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22631332/answer/23882430", "content": "\n\u4f60\u6700\u59d4\u5c48\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/148779000", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55985128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55985128/answer/149015659", "content": "\n\u5357\u4eac\u79e6\u6dee\u6cb3\u8fb9\u591a\u662f\u53e4\u4ee3\u5993\u9662\uff0c\u53ef\u53c8\u4e3a\u4f55\u53e4\u4eba\u5728\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5efa\u4e86\u592b\u5b50\u5e99\u548c\u8d21\u9662\uff1f\u600e\u4e48\u80fd\u628a\u5927\u6587\u4eba\u548c\u5993\u9662\u5efa\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27195235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27195235/answer/148780763", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u9a97\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u540d\u4eba\u5178\u6545\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/148980499", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56317039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56317039/answer/148835465", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7ed9\u6211\u9881\u53d1\u7684\u5403\u67a3\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54976747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54976747/answer/148547050", "content": "\n\u82cf\u8054\u662f\u4e00\u4e2a\u4f1f\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40339220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40339220/answer/148791961", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u7801\u519c\u4e0d\u5982\u4e00\u4e2a\u7701\u59d4\u529e\u516c\u5385\u516c\u52a1\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/148817678", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322350/answer/148820491", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u516c\u53f8\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u5927\u9f84\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/149024360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47598299/answer/147846311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f Galaxy Note 7 \u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35945159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35945159/answer/148821319", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e3a\u4e86\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7f16\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/148812489", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/148884554", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148758101", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/148550391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55978651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55978651/answer/148589579", "content": "\n\u604b\u72316\u5e74\uff0c\u5a46\u5a46\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5a5a\u623f\uff0c\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34301615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34301615/answer/115313680", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5b69\u5b50\u5728\u56fd\u5185\u53d7\u6559\u80b2\u3001\u4f46\u6ca1\u6709\u80fd\u529b\u9001\u53bb\u6b27\u7f8e\u7684\u7236\u6bcd\uff0c\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37540718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37540718/answer/148753972", "content": "\n\u767d\u5de6\u5728\u6b27\u6d32\u8fd9\u4e48\u5f97\u52bf\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6c11\u610f\u57fa\u7840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148958877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/148860190", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35850794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35850794/answer/96124316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u6c49\u5978\u5374\u6ca1\u6709\u65e5\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55690702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55690702/answer/146828522", "content": "\n\u6587\u79d1\u5b58\u5728\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55538190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55538190/answer/148593801", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42\u6e05\u740634\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/148831202", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25422398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25422398/answer/148669248", "content": "\n\u641c\u72d0\u548c\u767e\u5ea6\u7b49\u8f93\u5165\u6cd5\u662f\u5426\u6709\u5fc5\u8981\u53d6\u5f97 iOS 8 \u7684\u5b8c\u5168\u8bbf\u95ee\u6743\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/148732323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/148997981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51810633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51810633/answer/148733257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e34\u6c82\u7f51\u6212\u4e2d\u5fc3\u9ad8\u8273\u96f7\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/148907962", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28185212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28185212/answer/148740194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u5927\u8902\u662f\u767d\u7684\u800c\u624b\u672f\u670d\u662f\u84dd\u8272\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/148801885", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383057/answer/148776722", "content": "\n\u88ab\u5b66\u9738\u5632\u8bbd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24807010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24807010/answer/89720501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e00\u4ef6\u4e8b\u60c5\u4e0a\u4ed8\u51fa\u8d8a\u591a\uff0c\u5bf9\u5b83\u7684\u6001\u5ea6\u5c31\u4f1a\u8d8a\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56203227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56203227/answer/148625700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6284\u88ad\u6bd4\u539f\u521b\u8d28\u91cf\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56377675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56377675/answer/148793371", "content": "\n\u5965\u65af\u5361\u9881\u9519\u5956\u540e\u76f8\u5173\u4eba\u5458\u548c\u5a92\u4f53\u662f\u600e\u6837\u6551\u573a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/143520820", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21109918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21109918/answer/66663626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u90e8\uff0c\u76f4\u63a5\u5c31\u662f\u7b2c\u4e8c\u7b2c\u4e09\u7b2c\u56db\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25401250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25401250/answer/33417898", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u591a\u5e27\u5f71\u50cf\u8fdb\u884c\u8d85\u5206\u8fa8\u7387\u91cd\u6784\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/148423773", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56360254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56360254/answer/148804472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u590d\u5174\u6c49\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56165997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56165997/answer/148155981", "content": "\nNote7\u70b8\u673a\u4e3b\u8001\u56de\u662f\u5426\u4f1a\u50cf\u59da\u59d3\u673a\u4e3b\u4e00\u6837\u64a4\u9500\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u8bc9\u8bbc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49126610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49126610/answer/148656912", "content": "\n\u52aa\u529b\u5de5\u4f5c\u7684\u5458\u5de5\u4f1a\u8ba9\u8001\u677f\u611f\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36775756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36775756/answer/148539170", "content": "\n\u82cf\u8054\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54069831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54069831/answer/147990790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c0f\u800c\u7f8e\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\u4f7f\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u5927\u5927\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26625463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26625463/answer/141829724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u6c89\u8ff7\u4e8e\u7535\u8111\uff0c\u603b\u4f1a\u4e0d\u7531\u81ea\u4e3b\u5730\u6253\u5f00\u7535\u8111\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46785104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46785104/answer/122490505", "content": "\n\u5976\u5976\u521a\u53bb\u4e16\uff0c\u7237\u7237\u5c31\u8981\u548c\u4fdd\u59c6\u7ed3\u5a5a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26786767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26786767/answer/122447471", "content": "\n\u534e\u88d4\u7f8e\u56fd\u9646\u519b/\u9646\u6218\u961f\u5458\u4f1a\u53d7\u5230\u54ea\u4e9b\u4e0d\u516c\u6b63\u5f85\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/142128792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u8bd1\u662f\u539f\u672c\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u4f46\u5374\u6700\u7ec8\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385011/answer/148976334", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u4e50\u5929\u8463\u4e8b\u4f1a\u51b3\u5b9a\u4e3a\u8428\u5fb7\u4f9b\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27137579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27137579/answer/115277591", "content": "\n\u5927\u79b9\u6cbb\u6c34\u7684\u90a3\u573a\u6d2a\u6c34\uff0c\u548c\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u53ca\u5176\u4ed6\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u5927\u6d2a\u6c34\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56280915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56280915/answer/149008239", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u5e1d\u738b\u7cbe\u82f1\u90fd\u8ba4\u4e3a\u8bfb\u5386\u53f2\u6709\u5927\u7528\uff0c\u4ed6\u4eec\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u8bfb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56360254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56360254/answer/149010191", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u590d\u5174\u6c49\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345672/answer/148927048", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u5fb7\u56fd\u7981\u8089\u4ee4\u5f70\u663e\u73af\u4fdd\u51b3\u5fc3\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u6539\u53d8\u6216\u4ece\u9ad8\u6821\u7d20\u98df\u98df\u5802\u5f00\u59cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28295363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28295363/answer/148840873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u80fd\u770b\u5f97\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u73b0\u72b6\u6216\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243371/answer/148544760", "content": "\n\u300c\u4e1c\u98ce\u5feb\u9012\uff0c\u4f7f\u547d\u5fc5\u8fbe\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff0c\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/146690619", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551626/answer/148988067", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u300b\u4e2d\u90a3\u4e2a\u62e5\u6709\u6ed4\u5929\u5de8\u6d6a\u7684\u661f\u7403\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27470964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27470964/answer/148653923", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7a81\u7136\u6709\u4eba\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u59dc\u8fd8\u662f\u8001\u7684\u8fa3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55538190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55538190/answer/146434786", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42\u6e05\u740634\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/144253559", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23372992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23372992/answer/24387853", "content": "\n\u5965\u65af\u5361\u91d1\u50cf\u5956\u54ea\u4e00\u5c4a\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148009130", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/148668373", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000377/answer/148352947", "content": "\n\u5fb7\u62c9\u79d1\u6709\u53ef\u80fd\u559c\u6b22\u8d6b\u654f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53273320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53273320/answer/141196081", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\u7ed9\u4f60\u6700\u6df1\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/148999609", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50552877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50552877/answer/148974212", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u600e\u6837\u5b66\u4f1a\u5f00\u53e3\u8bf4\u8bdd\uff1f\n"}]